大家聽日同後日都記得出嚟，唔好畀林鄭呃咗

我哋要嘅唔係暫緩！！！係撤除！！！

一定出

推

認真啊，屌，唔好鬆懈

push！！！